「警世」如果你真係想贏，請停止批鬥自己人，好似龍門，肥蛙同小車手呢啲咁

你話佢地係偽黃借黃色經濟圈食人血饅頭，但佢地全部係今次抗暴事件都係唔同程度唔同方面出心出力，付出既程度可能唔同，但大家都係為香港好

唔通背負暴動罪/襲警罪既手足，又可以批鬥你地無案底安坐家中打國際戰線既手足唔夠黃嗎，所以請不要批鬥指責同路人，不要令我們黃圈愈批鬥愈縮 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

而且你話佢地借抗爭搵錢，要知道黃色經濟圈就係用錢嚟推動，你做唔起搵唔到食邊個加入黃圈壯大我地陣營，要記住我地係黃色經濟圈，唔係黃色蝕本圈 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

其實主要係五毛係到分化

諗落有道理，推

抄人嘢喎唔係咩

你拎龍門同倫敦金小車手比啊!?
果件小車手連自己奶咗乜嘢而要著草都噏唔到出黎喎 只係好積極咁搵家長幫佢一家三口喺加拿大搞移民同埋單喎

講得啱，我地再盲批鬥自己人只會輸

J左肥蛙

勸唔掂架

事實上我地再任何成本再去分化/批鬥

如來蜜祖起身未呀，你老母比我屌到收哂水啦

批鬥果啲係五毛想分化我地

仲要起埋人底
真係

連登仔不嬲批鬥自己人最叻

依家黃嘅就係大撚晒
中共前線都好多黃
邊個屌中共我就屌佢老母

但今次南亞仔都有份

唔好將5毛嘅影響力放到咁大
大部份連登仔都唔用腦

依樣大家都知，自從咩kol100出現批鬥情況變到仲嚴重左